## О проекте ##
Взаимодействие с асаной через API.

Компания "Икс" автоматизирует постановку задач сотрудникам в таск-менеджере asana, создаёт типовые проекты с определённым набором задач. У асаны есть web-интерфейс и API-интерфейс. В асане есть пользователи, проекты, в проектах задачи. Для этих трёх сущностей необходимо сделать соответствующие модели в django. Нужно сделать отображение данных этих моделей в админке джанго. При создании записи в админке должна создаваться соответствующая запись в асане. При редактировании данных по этим сущностям в админке, должна обновляться соответствующая сущность в асане. Удаление не синхронизировать, то есть если в админке удалить данные, то только в админке.

Для упрощения, для сущностей нужно сделать только эти поля:
- у задачи: идентификатор, проект, текст задачи и исполнитель
- у проекта: идентификатор, название
- у пользователя: идентификатор и имя

Для отладки возможно придётся создать учётную запись в асане, там есть Basic Plan - он бесплатный и позволяет использовать API.
Репозиторий должен содержать Dockerfile и docker-compose.yml для разворачивания.

Для проверки необходимо вставить api-токен доступа от своей асаны.
Ссылка на таск менеджер: https://asana.com/

## Пошаговая установка ##
- Поднять проект с докером
```
docker-compose up -d --build
```

- Накатить миграцию
```
docker-compose run web python /code/manage.py migrate --noinput
```

- Создать суперпользователя
```
docker-compose run web python /code/manage.py createsuperuser
```

## Проверка ##

- Войти под суперпользователем
- Создать "Пользователь Asana", привязать к своему пользователю, заполнить asana access token
- В правом верхнем углу админки нажать "Стянуть данные с Asana"

## P.S. ##
- Добавлена дополнительная сущность: рабочая область.
- При синхронизации забираем все данные, не пересекающиеся по id, но если мы объект уже стягивали, то он не модифицируется
- Если в админке изменить проект у задачи, то изменения отправятся в asana.
- Если не заполнен access token, то получишь 404
- Назначенный на задачу пользователь стягивается из asana, но при редартировании не изменения обратно не отправляется

## Инструменты ##
 - python3
 - django
 - postgresql
 - git
 - Docker
 - docker-compose
 - [asana](https://github.com/Asana/python-asana/)  (official python client library)